{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059399",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 모던186키즈펜션"
    },
    "text": "ペンションの内部には様々な便益施設があります。 プールやウォータースライドだけでなく、室内の部屋などもあります。 また、個別テラスでのバーベキューと室内バーベキュー場をご利用いただけます。 ただし、クラシック3号と4号は個別バーベキュー場や屋内バーベキュー場をご利用いただけません。 入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。 スーパーで品物を購入される場合、ペンションでピックアップできます。 ピックアップ時間は午後7時までです。 バーベキューを利用したい場合は、炭とグリルを提供します。 人数によって金額が異なり、追加人数当たり5,000ウォンが追加されます。 幼児の場合は12ヶ月以上から12歳以下までは1万ウォンで、13歳以上の場合は2万ウォンです。 客室はモダン3客室が利用でき、ジェットスパがご利用いただけます。 無料で提供される服装は半袖と半ズボンです。 スパのご利用はチェックインから夜10時まで可能で、入浴剤は使用できません。 無料Wi-Fiの利用が可能で、ペットの出入りはできません。 屋外プールは夏季に運営され、天候によって営業時間が変動することがあります。 服装はラッシュガードや水着、半袖とショートパンツと決まっており、利用可能時間はチェックインから午後6時までです。 駐車場があり、無料でご利用いただけますが、現場の状況によってはご利用いただけない場合がございます。 最終的に入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの内部にはどのような便益施設がありますか？",
            "answer": "プールやウォータースライド以外にも、室内の部屋やバーベキュー場もあります。ただし、クラシック3号と4号はバーベキュー場を利用できません。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "スーパーで品物を購入する場合、どのようにピックアップできますか？",
            "answer": "ペンションでピックアップすることができます。ピックアップ時間は午後7時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用したい場合、何が提供されますか？",
            "answer": "炭とグリルが提供されます。人数によって金額が異なり、追加人数当たり5,000ウォンが追加されます。幼児の場合は12ヶ月以上から12歳以下までは1万ウォンで、13歳以上の場合は2万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "客室の種類と利用可能な施設は何ですか？",
            "answer": "モダン3客室が利用でき、ジェットスパがご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "スパの利用時間や注意事項はありますか？",
            "answer": "スパの利用はチェックインから夜10時まで可能ですが、入浴剤の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiの利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiの利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションにペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペンションにはペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの営業時間や利用可能な服装について教えてください。",
            "answer": "屋外プールは夏季に運営され、天候によって営業時間が変動することがあります。利用可能な服装はラッシュガードや水着、半袖とショートパンツです。利用可能時間はチェックインから午後6時までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。無料でご利用いただけますが、現場の状況によってはご利用いただけない場合がございます。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 461,
        "QA": 545
    }
}